有冇人會走去讀2個bachelor degree

小妹依家係英國讀緊econ degree, 但係grad之後想返3大讀多個ug eg account/社工，係咪一定要重新讀過4年？應該經jupas定non-upas？當年dse有2字頭，ba有5

利申將來真係有心做教育/社工行業。

你想讀acct/sw
但係做教畜
即係想點?

如果真係想做教蓄到時加返個pgde，如果報倒嘅話🤣 報sw係想比多條路自己行😌
利申唔係想做教蓄啊🙄 真心有心入行

有master of social work 唔讀？

why not 冇負擔嘅點讀都得
見過個同學讀緊第3個bachelor degree

直接讀taught master

始終想靠ug洗底🙂 應該明掛...😢

其實我主要想問如果係外國讀完degree後，返香港再讀degree係咪一定要讀過哂4年🙂

我同樓主一樣情況
跪求有人解答

好似每間學校都有自己準則
你問返想報既U 好d
其實讀master 好過. 都一樣幫你轉到行

就算讀都唔一定讀足三/四年啦
你如果有啲科可以啱佢個course有啲學校會計你讀咗